港共：肅清黨紀 嚴打罷工 開飯跟要自由二擇其一

政府譴責有公務員工會發動「罷工公投」會嚴肅追究
12.06.2020 12:14

政府強烈譴責有公務員工會，號召公務員參與所謂「罷工公投」，反對港區國家安全立法，形容工會採取激烈手段，完全罔顧罷工行動影響特區政府有效運作和社會穩定，衝擊香港經濟，損害香港市民利益和公務員隊伍聲譽，令人深感憤慨。發言人指，政府絕不會坐視不理，定必嚴肅追究公然違反《公務員守則》的公務員，強調公務員作為公職人員體系中的主要組成部份，具有政制上的角色，必須堅守法治、政治中立，不論本身政治信念如何，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，竭盡所能履行職務，不受本身的政治信念支配或影響。

發言人重申，《基本法》和香港法律體系中，並無「公投」制度，認為「公投」並無憲制基礎，亦無法律效力，呼籲公務員認清事實，保持理性，切勿參與其中，以免辜負市民的期許。發言人又指，維護國家主權、安全和發展利益，是對香港特區的憲制要求，亦是特區政府的職責，關乎全體香港居民的切身利益，從國家層面制訂港區國安法，是合憲、合法、合情、合理。

突發，公投因天氣問題轉咗20號

轉自二百萬人三罷tg

‼️公投延期620 無懼打壓決心不減‼️

天文臺話星期日有熱帶氣旋逼近並且會有狂風暴雨，經過商討之後，我哋決定將罷工罷課公投延期至6月20日（下星期六），但絕對絕對唔會取消。

今日兩辦同政府以致黨媒都一齊出聲批評罷工罷課公投，更加證明中共對公投非常關注，我哋一定要更多人參與，展現決心！大家記住投票表達意見以及參與工會活動都係我哋嘅基本權利，我哋唔會因爲咁而退縮！

聽日嘅聯合招募都會照常，只係星期日嘅公投延期。都係個句，未入會嘅快啲入，唔好做deadline fighter啊！

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#向國安法說不
#積極備戰聯合罷工
#全民公投
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
網頁